赫特為迪基亞開脫：犯錯也無損他級數

曼聯門將迪基亞近日表現起伏不定，在對曼城一仗表現亦未踢出最高水平。不過前曼城門將赫特則為這名西班牙門神講說話，指對方即使犯下小錯也無損其鋼門地位。

迪基亞於對曼城時的表現明顯在水準以下﹐不過赫特則認為大家不用為對方一時失手大驚小怪：「他確實應該救到那些入球，因為他有此實力。只時當時他一時失手，10次有9次中他應該也能救出那入球。他是頂級門將，我從沒有見過這樣的人。即使他犯錯或失球也好，他始終是那個迪基亞。」

0:000:32

Arsenal battling for Champions League spot in two competitions - Emery

說表現突然失準，赫特也可以算是「過來人」。這名前曼城門將自被哥迪奧拿棄用後表現一直未回復最佳水平，多次外借都未能好好證明自己的能力。

廢閪撐廢閪